人生冇意義了

Wohoooo

幾時出黎

九歲等緊你

係

屌你老母

完。

再見

Sad

黏 我好煩

點解呀大詩

功課

咩科 幾時交

雞腸🐔 今晚

人生有意義了

教u

幫我做 我請你飲橙汁

太橙 不了

澀的

神廢不見了

停撚左電打打下機

唔知跳制定咩，開唔番

睇總制

啪左幾次都唔得
訓教算了

Come唱k

唱緊？

唱緊

我又要

又一班舊登人
仲捉你地唔到？

詩詩

木了

✔✔

黏黏

Come唱

on99

攰死

唱k我嘅

sor9ly

勁

慘

sleep

被色誘？

龍珠兄弟

被色誘木

被你個個色誘 爽

真？
woooo

綠青

我都想綠

被我綠掉

色誘我木

下輩子

我日日比佢色誘

唔受

夢遺仔

酸？？？

狗也不屌

rip

你？

我係喵喵醬 (ฅ´ω`ฅ)

你係我隻狗咋(～o～)

勁 驚了

嘻嘻，辣殺

笑

唔比

辣不死我

笑4

block左
block埋右

好可愛

冇得唔比

喊

你得意d

快

出賣我

慢

傻

而家先見到你做鳩我

佢成日都做你

係喎 明明我行得正企得正

我可愛*^o^* 我是喵喵醬

你唔汪啦咩臭狗

汪汪汪汪

做乜春

傷我心

係 做賤男

乖乖詩狗

On9

jm9

地圖炮

點解得我地三個=.=

炒粉訓左 炮佢無意思 然後我懶唔想碌太上

炮埋我自己 正

on9

？

累了

？？？

幫我

無下一世 死左就係死左
所以肯定不能再遇

筆

怎了

是的

我回來了

汪

黏

gd dog詩詩

dog你媽

詩

=.=

有意義了

why